金宵大廈班撚樣死出連登傾啦屌你老母

睇垃圾都算
仲要推撚埋上熱門
行動po又無人推

屌你地老母

日日都係件乜撚野垃圾tvb打手newgod美斯

屌撚晒你地老母啊

快撚啲死啦屌你老母死港豬

屌你老母臭閪

咩人啊仲睇cctvb

仲要推撚埋上熱門我屌你老母

金宵大廈都上到熱門

今時今日仲睇tvb真係好撚冇骨氣，香，港，人！定腥港人？

真
屌班仆街真係平行時空
連外國都屌緊中共
你撚屌重睇tvb
屌你老母tvb洗撚咗幾多人腦呀

New god 美斯幾時死

行撚開啦屌你老母

快撚啲死啦冚家鏟

真......

呢班撚樣仲衰撚過啲藍絲

DLLM

香港搞成咁仲有心情去日本旅行個d仆街死

何止係日本

不推文回覆咪得

多謝幫宣傳

屌
點解P牌唔可以推
我想講好撚耐
6月前見到咁撚多呢D TVB PO都已經眼火爆
估唔到今時今日仲可以見到仲有班垃圾睇緊TVB
我屌撚曬你班TVB撚既老母呀

我幫你推
一齊屌佢地老母閪臭

唔係自由討論？而加文化大革命？